點解熱時節目like同分享數經常一樣？

因為逢like必share

節目高質
所以逢like必share

何志光mode :做假都比啲水平啦

其實可唔可以俾番小小心思做手腳

唔需要為啲盲粉做手腳啊

因為有like有share有課金

但係冇comment 聊天室唔郁

新類型人用精神感應chatroom

無敵神燈? 益者三有?

條八婆自爆，仲要話有先見之明

專心聽節目,唔出聲廢事搞到主持分神